係女友屋企肚痛屙屎，俾auntie問需唔需要喇叭

好柒 ，出到黎一句野都冇講過

點解需要喇叭

因為痾到排洪咁
就好似潤你咁 痾屎痾到咁撚嘈 洗唔洗比個喇叭你呀

正露丸啊

笑左

其實auntie 係想問你要唔要吹喇叭